老老柒柒 聽日遊行過103萬人 我企係立法會裸體舉反送中

未撚驚過

睇你個撚樣咪又係走數，柒頭

出黎行講個信字

咁咪又比人拉...
唔好玩啦
啲狗唔會理你邊日被人拉

前提係你會出嚟行

係呢個時勢講呢D仲有乜鳩用?

多謝樓主做燈神

Noted

Block 9 個柒頭啦

咁你預左要還

你驚唔驚關我撚事
我剩係知我已經block鳩左你

冇block埋右？

樓豬？

？？

找數未

找數？

出得啦

留名

找你老母數啦

找得未?

立法會厠所入便？

樓主肯定會話跟班黑警既數字 班黑警一定唔敢整到個數咁高

快啦 過咗喇

請立刻找數！

而家去找數啦

道歉啦數就睇死你唔會找，你連道歉都唔肯既話你老母俾人問候到聽朝

去啦屌你

找數，唔係計警方數個數呀嘛？

警犬個個？

而家等緊樓主全裸帶頭衝破成班FULL GEAR速龍既方線呀 !

而家等緊樓主全裸帶頭衝破成班FULL GEAR速龍既防線呀 !

民陣加警犬公佈人數除二你都要找數呀
快啦

樓主
出黎行講個信字

唔想睇不過都請找數

喂樓主呢？除哂褲準備Ｊ樓主副ＢＯＤＹ

找數

而家咁多人，快去找數

唔洗行完你就可以去找水

數

襯而家仲有人係度 你好找數喇

你係咪準備好啦？

撚樣又走數

出黎啦柒頭 夠你裸兩次呀

樓主唔駛你找數，你永遠消失算啦

義士一個都唔可以少
你地甘心我比黑警捉？

講好咗就要找數 理撚得你死

唔講咪冇事囉 老老柒柒 係咪先

警方話只有29萬人
我宣布 毋須找數
係咁多

咪撚再嘈我

食屎啦 屌你老母

你老母 103萬係民陣
然後你quote 唔quote 番民陣 quote 警方

屌你老母 and blocked user

千祈唔好

我重申 毋須要 謝謝

我話係就係

講左

走數就祝你全家生癌

樓主面皮咁厚幾適合去做黑警

屌你，膠都廢撚事派

龍門任你擺 飄移境界

請大家block撚左呢條走數撚佢

屌你老母 食屎狗

又要驚
屌你老母冇撚用

A字膊樓主

樓主甘心老母比人中出一百連發？